[詞聖陳詠謙國際後援會] 我代表全連登恭祝陳詠謙！

快撚d收皮 屌你老母
你d詞真係好撚核突好撚柒
你個獎用幾多錢買返黎
我屌撚腫你老母個含撚咀啊食屎狗
見到你個名就火撚滾